希望大家緊記呢幾點

今次機場件事有人話要留有人話應該要走
希望大家去諗 雖然示威者今次和平佔據咗機場 但係警方部署得好唔尋常 呢樣第一點

而且我相信今日大部分示威者都去咗機場 警方停曬所有航班封鎖道路 會唔會係想一網打盡 我相信今日有好多手足入去係冇gear 而且相信呢個咁無恥嘅政府同埋警隊都唔會對機場咁心狠手辣 不過而家嘅政府有咩做唔出？

另外封閉所有航班停止升降已經算係半個成功 滯留嘅旅客唔多繼續留喺度仲有冇意義呢樣係第三個問題

有好多心水清嘅巴打知道今日旗手沒有黑旗 相信警方唔會喺機場內之放催淚彈而且一旦出蛋機場係需要封閉多時 我相信到時絕大部分航班甚至外國都會對香港旅遊警示升級 所以警方返返去第一點 部署的唔尋常 規模得咁犀利嘅時候千祈唔好再諗 係唔係白色恐怖要諗嘅係你隔離嘅手足夠竟安唔安全 新重考慮過後離開是否正確 親陸路交通仍然有限度服務嘅時候轉場係咪一個更明智決定

假如堅拒不退 喺陸路交通中斷 而支援嘅手足入唔到嘅時候 機場嘅手足你哋會點? 全部人畀警犬大圍捕 你叫出面班手足點算？ 講好咗齊上齊落 呢個moment可以透過網上直播見到你 下一秒呢？

講好咗齊上齊落

.

。

..

。。。

，

...